個市日日升, 但自己d股日日紅

我係廢物

買左咩？

2382 1114 坐左勁耐

你買700算啦